【新手】集思廣益 養新貓困籠問題

義工叫我困2個星期 但間唔中可以抱佢出黎
話怕貓貓係屋企會搗亂 跳上櫃頂再飛落黎
好多朋友都話唔困籠 困幾日就放佢自由出入
依家貓貓就好八卦
有次換水唔記得關門 佢自己就走咗出黎
但都係戰戰兢兢咁
同埋屋企動靜大少少佢就縮
不過都嗲人嘅
同埋啲屎真係好臭
有一晚放佢出黎放電 第二日起身即刻係度叫
好似想出黎玩咁
所以我要唔要繼續放佢出黎 自出自入
定係平日放佢出黎放完電就擺翻佢入去
求求各位巴絲比啲意見

只有一隻貓，裝晒窗網，出入大門小心走貓

滿足以上條件可放，當佢透明就得

執好多d野放房囉
我隻第3，4日已經放佢上床訓

冇困過

梗係唔困

咁其實點解義工話要困咁耐
貓貓3-4個月 個籠都係啱啱好夠位
真心想知

可能怕佢去到新環境唔習慣會病
唔想困籠咪放佢喺房先
慢慢加大個範圍
記得封好啲窿窿罅罅同收埋啲濕碎野

我果隻衰仔 第一日返屋企已經唔肯入籠
一入籠就悲鳴 一放就冇事
又唔驚人 從此我個籠就得個擺字

我覺得係睇佢性格嘅 你得佢一隻 又裝齊貓窗都可以試下放佢出黎嘅

大籠？ 4 層

我隻貓平時唔困
不過夜晚訓覺成日搞9我
我買咗個成張床咁大嘅籠for 佢夜晚訓覺

我隻貓都係岩岩返屋企一星期左右
見佢肯食野訓教就諗住開籠同佢玩下
一朝早就見佢去左窗邊望出面（落地玻璃）
但我又怕佢會一路stay係個度唔走
因為佢而家仲會對我哈氣，我埋唔到佢身

我個隻就出黎玩得好開心
係屋企衝黎衝去 不過就成日自己嚇自己
呢幾日都會放佢出黎玩一陣放下電咁////
領養之前仲抱到 會咕咕咕
翻到屋企之後抱唔到 會攬住我條頸同叫

細籠.....

土地問題

放佢出黎都已經想搞破壞

虐貓

買個3-4 層包佢唔會嘈

2個月到既時候已經周屋走

2個月！？困咗2個月定2個月大

2個月大大